喺呢個世界，原來有好多妖魔鬼怪

睇好多電影、動漫都有講，有邪惡嘅力量，就有正義嘅力量出黎抗衡。

但現實係，根本就無所謂嘅正義力量，每個人都係自私、貪生怕死！包括我都係！

今日，係香港被淪陷的第100日。

ok

仲有好多臭閪濛撚

Thanks